阿根廷、葡萄牙友誼賽大敗，係佢地世界盃決賽會碰頭嘅先兆

1.歷史話俾我地知，世界盃決賽周前友賽表現唔好嘅球隊，往往入左決賽周就會有好嘅表現，98年法國、02年德國、06年意粉、10年荷蘭、14年巴西。

2. 好多人以為世界盃係體育盛事，但其實佢都係商業活動。點樣吸引最多人關注世界盃？就係醞釀一場夢幻決賽，美斯對C朗！兩大球王終極之戰，廣告費、轉播收益真係天文數字。國際足協實會幫手

3. 近幾屆世界盃決賽多數南美洲對歐洲國家，決賽阿根廷對葡萄牙，非常合理。

立此post為證，6月開嚟見我

提子有咩可能入到

啱呀

幾時有9UP 報專訪睇呀

係都幾好睇

不了 我哋足球上帝決賽要對巴西or法國

每屆都有冷門

呢排多IPO，做到甩褲

平心而論，除左決賽果場有邊場踢得差

呢啲就係商業因素

歐國盃你又估到係佢地拎咩

留個名先，美欺帶領阿軍庭入決賽

決賽無份踢應該踢得唔差

Typo

美斯輸波唔計

不服來辯

16強對智利都差啲輸埋

條友真係唔識㗎喎

智利果屆都算強隊啦

我睇波多過你勃起

阿根廷入決賽
葡萄牙 不了